[{"question": "https://www.zhihu.com/question/292385088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292385088/answer/500848222", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u4e0d\u628a\u6c38\u751f\u6280\u672f\u653e\u5728\u7b2c\u4e00\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46086426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46086426/answer/463538730", "content": "\n\u6d41\u6d6a\u732b\u4f1a\u8bb0\u5f97\u7ecf\u5e38\u5582\u5b83\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/446553032", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/506230681", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/524289930", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35806104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35806104/answer/521113626", "content": "\n\u5a36\u4e2a\u62a4\u58eb\u505a\u8001\u5a46\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57975959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57975959/answer/512055470", "content": "\n\u4e0d\u5b55\u4e0d\u80b2\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6ecb\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263308714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263308714/answer/505965984", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/445412110", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299139829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299139829/answer/519796334", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c99\u7279\u8fd9\u4e48\u6709\u94b1\uff0c\u8fd8\u8fd9\u4e48\u8c6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59580139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59580139/answer/518000073", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7eff\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284939230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284939230/answer/525069083", "content": "\n\u623f\u4ef7\u771f\u7684\u4f1a\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u6da8\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24333276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24333276/answer/465926425", "content": "\n\u5728\u8bd5\u7528\u671f\u88ab\u8f9e\u9000\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u4e22\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35469654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35469654/answer/526614070", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u771f\u6b63\u7684\u52a8\u7269\u4fdd\u62a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47480221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47480221/answer/518263663", "content": "\n\u5fd7\u613f\u519b\u6218\u58eb\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f34\u83b7\u6216\u6361\u62fe\u5230\u7684\u7f8e\u519b\u91ce\u6218\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/524716601", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\u4ee5\u524d\u5bf9\u82f1\u8bed\u7684\u9519\u8bef\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/525301145", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35930303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35930303/answer/522238592", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u90fd\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300715608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300715608/answer/525338429", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u7b2c\u5341\u4e00\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20011323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20011323/answer/523395619", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u767e\u5ea6\u662f\u5bb6\u7f3a\u5fb7\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35236983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35236983/answer/522859958", "content": "\n\u4f60\u4f4f\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u9152\u5e97\u662f\u54ea\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297099721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297099721/answer/521037796", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u79d1\u7814\u4eba\u5458\uff0c\u77e5\u8bc6\u5206\u5b50\u662f\u5426\u5f85\u9047\u8fc7\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/522641318", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23972671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23972671/answer/497188056", "content": "\n\u63a5\u89e6\u4eba\u6027\u9634\u6697\u9762\u6700\u591a\u7684\u662f\u54ea\u4e9b\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25310650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25310650/answer/498062696", "content": "\n\u4e2d\u5f69\u7968\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/514682819", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288287043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288287043/answer/520095381", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u91d1\u878d\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u91d1\u878d\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29141578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29141578/answer/517389007", "content": "\n\u4f53\u80b2\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u5199\u5165\u5386\u53f2\u53c8\u8361\u6c14\u56de\u80a0\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299650669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299650669/answer/516560304", "content": "\n\u7ecf\u8fc7\u6b64\u6b21\u9a6c\u601d\u7eaf\u56de\u603c\u98ce\u6ce2\u540e\uff0c\u6768\u7d2b\u540e\u7eed\u7684\u8d44\u6e90\u662f\u5426\u66f4\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298779407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298779407/answer/514213361", "content": "\n2018\u5e74\u300c\u53cc\u5341\u4e00\u300d\u5929\u732b\u6709\u54ea\u4e9b\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267112932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267112932/answer/515469926", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56db\u8f74\u98de\u884c\u5668\u706b\u4e86\uff0c\u800c\u76f4\u5347\u673a\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33041708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33041708/answer/496065789", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u4e3b\u4e49\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21023810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21023810/answer/514205074", "content": "\n\u9020\u6210\u5267\u7ec4\u76f8\u5173\u4eba\u5458\u610f\u5916\u6b7b\u4ea1\u7684\u7535\u5f71\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/506621219", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284939230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284939230/answer/496400982", "content": "\n\u623f\u4ef7\u771f\u7684\u4f1a\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u6da8\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270934835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270934835/answer/499941768", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u91cc\u9762\u6700\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u89c2\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38460367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38460367/answer/455235837", "content": "\n\u7d20\u63cf\u600e\u4e48\u505a\u51fa\u76ae\u80a4\u8d28\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/487417438", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294198631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294198631/answer/495040539", "content": "\n\u4e3a\u534e\u4e3a\u5de5\u4f5c\u51e0\u5e74\u4e4b\u540e\u534e\u4e3a\u4f1a\u5378\u78e8\u6740\u9a74\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/446117193", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/487236725", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/469828185", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282164831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282164831/answer/439667540", "content": "\n\u9547\u9b42\uff0c\u4e3a\u4f55\u767d\u5b87\u7684\u70ed\u5ea6\u4e0d\u5982\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270171438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270171438/answer/468110728", "content": "\n2018 \u65b0 iPad \u5230\u5e95\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285239538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285239538/answer/464903049", "content": "\n\u9b45\u65cf16\u6bd4\u5c0f\u7c738\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271883399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271883399/answer/447536867", "content": "\n\u6bd4\u8d5b\u6216\u8fd0\u52a8\u4e2d\u300c\u7adf\u7136\u8fd8\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u73a9\u300d\u7684\u6781\u9650\u64cd\u4f5c\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/449751153", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67376891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67376891/answer/463382161", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5973\u6f14\u5458\u8c2d\u5353\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20138006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20138006/answer/509965911", "content": "\n\u5728\u73a9\u771f\u5fc3\u8bdd\u5927\u5192\u9669\u65f6\uff0c\u8ba9\u5927\u5bb6\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u95ee\u9898\u6216\u5927\u5192\u9669\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301091110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301091110/answer/526485899", "content": "\n\u5f71\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u75af\u9b54\u201d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31990255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31990255/answer/517530297", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u6050\u6016\u7684\u9177\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/520321338", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/523276520", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281800105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281800105/answer/510778766", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27948516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27948516/answer/525228509", "content": "\n\u53bb\u591c\u5e97\u7a7f\u4ec0\u4e48\u8863\u670d\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268666798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268666798/answer/526207355", "content": "\n\u5dc5\u5cf0\u671f\u7684\u7f57\u65af\u662f\u5426\u6709\u5e93\u91cc\u8fd9\u6837\u7684\u5f71\u54cd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/526241778", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301325350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301325350/answer/526193874", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u98ce\u5473\u4eba\u95f4\u300b\u91cc\u5f88\u591a\u4eba\u8bf4\u65b9\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295512496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295512496/answer/525255391", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u6709\u5973\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28923765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28923765/answer/526052975", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\u4e00\u5b9a\u8981\u594b\u6597\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39172510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39172510/answer/525940779", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u7684\u4ee4\u81ea\u5df1\u9707\u64bc\u7684\u753b\u4f5c\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297021023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297021023/answer/524952159", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5ffd\u89c6\u4f60\u53ef\u4ee5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289060470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289060470/answer/523408763", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267925961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267925961/answer/519877355", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u64cd\u4f5c\u79f0\u5f97\u4e0a\u300c\u7edd\u6740\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/519398396", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298462720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298462720/answer/522133359", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u79df\u623f\u5b50\u8981\u7537\u5973\u5408\u79df\u4e3a\u4f73\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21181450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21181450/answer/507758305", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e72\u5988\u9676\u534e\u78a7\u8bf4\u300c\u6211\u575a\u51b3\u4e0d\u4e0a\u5e02\u300d\u300c\u90a3\u662f\u9a97\u4eba\u5bb6\u7684\u94b1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300975864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300975864/answer/523838494", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e0d\u7528switch\u800c\u662f\u5927\u91cf\u7684if...else if ...\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28390361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28390361/answer/499176738", "content": "\n\u957f\u671f\u7d20\u98df\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296571484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296571484/answer/522681100", "content": "\n2018 \u5e74\u300c\u53cc 11\u300d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u503c\u5f97\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/506716105", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274615843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274615843/answer/444571297", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u770b\u4e0d\u4e0a\u661f\u5df4\u514b\u5496\u5561\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296142673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296142673/answer/499050042", "content": "\n\u5728\u5b69\u5b50\u6559\u80b2\u95ee\u9898\u4e0a\uff0c\u56e0\u4e3a\u7126\u8651\u4f60\u4ea4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u667a\u5546\u7a0e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265797015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265797015/answer/468656964", "content": "\n\u8003\u4e0a\u516c\u52a1\u5458\u9700\u8981\u591a\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287117061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287117061/answer/461557065", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u5317\u6781\u5708\u5185\u51fa\u73b0 30 \u2103 \u4ee5\u4e0a\u7684\u9ad8\u6e29\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293266395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293266395/answer/484847259", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u91cc\u7684\u795e\u9b54\u5927\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294601528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294601528/answer/497263799", "content": "\n\u51e0\u5e74\u524d\u5356\u80be\u4e70iphone\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279007137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279007137/answer/495670997", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6708\u4e0d\u5403\u4e1c\u897f\u53ea\u559d\u6c34 \u590d\u98df\u4f1a\u5f39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/482657978", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68107123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68107123/answer/303732032", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u4e00\u56f4\u4e0d\u6652\u5a03\u4e0d\u4e0e\u6731\u4e39\u4e92\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294065783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294065783/answer/489630514", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u5b66\u8bed\u6cd5\u80fd\u5b66\u597d\u82f1\u8bed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38989667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38989667/answer/456183326", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u6709\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u65b0\u95fb\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u843d\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283579607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283579607/answer/456239211", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u897f\u8679\u5e02\u9996\u5bcc\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22144808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22144808/answer/450462407", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5f52\u6765\u7684\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u548c\u4e00\u76f4\u5f85\u5728\u56fd\u5185\u7684\u4eba\u76f8\u6bd4\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/464004901", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276709991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276709991/answer/442552563", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u5f85\u8fc7\u591a\u5e74\uff083\u5e74\u53ca\u4ee5\u4e0a\uff09\u56de\u56fd\u6700\u5927\u7684\u6539\u53d8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/450034459", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279748509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279748509/answer/446376876", "content": "\n\u662f\u7ee7\u7eed\u7528\u5c0f\u7c736\u8fd8\u662f\u6362\u5c0f\u7c738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20827831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20827831/answer/440311641", "content": "\n\u8b66\u5bdf/\u6cd5\u533b\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u4e0d\u6015\u90a3\u4e9b\u60e8\u4e0d\u5fcd\u7779\u7684\u5c38\u4f53\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279339878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279339878/answer/439365965", "content": "\n\u5c0f\u7c73 8 \u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26412028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26412028/answer/441243051", "content": "\nWindows \u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u662f\u975e\u5e38\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/474977062", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263505147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263505147/answer/275943899", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8bef\u4ee5\u4e3a\u662f\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u65b9\u8a00\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/523576343", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/517790805", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276937077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276937077/answer/495785845", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u4f46\u662f\u5f88\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u5316\u5986\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35834078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35834078/answer/516352571", "content": "\n\u548c\u7f51\u7ea2\u505a\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298478848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298478848/answer/518182244", "content": "\n\u77e5\u540d\u54c1\u724c\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u98ce\u6e05\u5947\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/509381879", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/502375029", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}]